有冇人覺得經濟大蕭條嚟緊好快會俾人淘汰

做咗啲research, 覺得貨幣系統會瓦解（可能我太悲觀）
宜家緊金融行業，除咗識整Excel分折下d數據就無其他技能。

有冇人做緊嘅工作無乜實質嘅技能，同我一樣念法？
香港有咩工係有實質技能？

留名睇其他分析

沽空lol...

你禁肯定又金融行業
咪買option 買黃金博 貨幣系統會瓦解...

地盤佬最有實質技能
又可以鍛煉肌肉 省返做gym錢

其他工都係垃圾

你個名

沽空咩先？

有keep住買實物黃金
買賣option 結算咪用返貨幣，個logic 好似唔啱

有道理，操體能強化身體

推

Push